楊過咁多年黎有無打過丁?

等左姑姑16年 平時又周圍flirt女 應該緊火左好耐
定係同無雙程英打友誼波？

佢用開右手打J,左手打唔出

有。 所以16年後 佢天下無敵

單手打J冇手㩒mouse真係好慘

同隻鵰

唔知，我剩係知楊過好好丁

所以佢隻左手叫銷魂掌

鵰兄幫佢擔